+2gc屈能到

踢能死你

我轟明踢鳩你
貢典

打你咪打你囉，贏埋你啊

乜狗唔係比人踢架咩

踢撚到你冇兵踢聯賽

還返北京電視機個場

Feel到轟今場好熱血 踢撚死班狗反正比人黑左前3場 當佢地係死疤狗咁踢報仇就岩

死車狗黑撚到MMA+黑哨